日本手信嚟講邊款最好食

一定係tokyo milk cheese factory嘅夾心餅 外層又鬆又脆 入邊層夾心好香好濃 屌打白之戀人幾條街

鍾意letao隻夾心餅多啲

呢隻都好好食 呢兩個牌子點解要撤出香港

可能香港人成日飛去買跟住香港啲舖生意麻麻
執完就爆武肺輪到香港人冇得去日本

香蕉蛋糕

垃圾 吹大左

薯條3兄弟最好食 沒有之一

走得不合時宜

正

其實點解佢會紅咗

白桃啫喱

築地中榮咖哩

抹茶蛋卷

咩牌子

759入開個款？

好似係呢隻
茶の環

唔係清水白桃基本

日本買平一截

源吉兆庵？
都係要循例問句香港嗰間咩色

人形燒

薯條三兄弟

Press butter sand

7仔限定杯麵蒙古拉麵

但係要焼きたて先好食
盒裝塊餅有啲油膩

Royce 生朱古力

喺廣島買過一隻檸檬味蛋糕 入面係果溶
之後再去廣島就搵唔番

薯條三兄弟真係百吃不厭

焦糖味勁好食
利申 平時唔食香蕉

依個都好撚好食 好彩香港有鋪唔洗搵代購

呢隻好正

雪之戀人

食過冇乜分別

食過冇咩分別

Snaffle’s芝士蛋糕

雖然係狗餅，不過夠香，人狗都爭食

朱古力好食，食完又有得玩

下面個野好似飛機杯

係
秋葉原 情趣用品店有售，呢杯純粹係朱古力

青森a factory 蘋果批

真係好正

呢款好似幾吸引 但IG啲代購食水好深

薯條3兄弟，D薯條好好味

個價一開二喧滯,寧願忍下口...

貴D都算,限定唔係冇就慢人幾季...

有D唔係冷凍運送嘅可以自己篤搵代運送返香港

再唔係有D ONLINE SHOP(如下邊呢間)可以直送香港

唔該你 等我研究下先

好食但又無咩特別

press butter sand係冷藏便，代運未必收件

有次係成田試食完就愛上左
之後去親日本都會買